長洲有休班狗打人單嘢，警方回應：昨夜長洲進行定期反罪惡行動

長洲區議員梁國豪在社交網站專頁表示，昨晚約11時懷疑有一班警員，在長洲一間便利店附近，與一名市民爭執，其後將市民拖到公眾碼頭毆打，又指當時有其他懷疑警員驅趕圍觀人士，再登上水警輪離去。

警方回覆本台查詢時表示，昨晚水警總區刑事部人員於長洲進行定期反罪惡行動，期間曾到長洲警署用膳。晚上約11時，警員在長洲公眾碼頭附近截停兩名懷疑有三合會背景的男子，其中一人身上有酒氣及情緒激動，經查問後兩名男子獲准離開，警員完成行動後乘水警輪離開，返回水警總區總部。

至於有否涉及警員違反警例要接受訓斥或處分，警方未有回應，但表示任何人士如認為警方處理事件時受到不合理對待，可向投訴警察課作出投訴，會按既定程序公平公正處理。

第一，明明係休班警員飲酒，可以屈落受害者飲酒鬧事

第二，警員執行返罪惡行動時可以飲酒？

第三，休班警員放工嗰陣可以坐水警船？用納稅人嘅錢放工搭船？

第四，長洲何來又有反罪惡行動啊？邊撚到罪惡？

根本任佢up

製造多D仇恨

驚方曲線證實咗香港有三萬個黑驚

捉緊思想犯罪

反罪惡行動之前要警署bbq再飲到滿身酒氣先得

警方回覆本台查詢時表示，昨晚水警總區刑事部人員於長洲進行定期反罪惡行動

打多咗個｢反｣字啫，不嬲無狗就無罪惡㗎啦

有可能係張保仔有海盜！

成堆休班警入咗長洲仲唔算係有「罪惡」!?

屌咩

推

飲酒=反罪惡行動

行動係打完人就走

警員飲醉變當事人飲醉

打完人話你犯法

投訴警察課
投訴警察課
投訴警察課

編劇次次都有新故仔創意無限以為張保仔洞發現寶藏然後成功佔領長洲下次長洲獨立

希望上帝會叫肺炎手足做嘢

長洲有黑社會架
雖然我覺得呢單野係唔關事

又講唔出邊樣，偷呃拐騙/黑社會/娼，咁多種，班狗平時做anmtjanl 唔知有咩分別？

飲左酒會勇猛d 我撐你呀 公安
幫黨做野點會有錯

現代版指鹿為馬

定期反罪惡行動

得架啦 預撚左你地都係答呢D
永遠都係人地屈鳩你地姐

玩罪惡行動咋話

屌 非示威活動你都要攬狗
食撚屎啦 繼續中武肺啦你班仆街

長洲班廢老都有今日喇

佢根本無提過班休班警
無人影低無cctvb等如無事發生

係咪練醉拳？

又講大話

打街坊都係反犯罪

黑警繼續周圍搞事啦

冇片都要有相呀

即係開工飲酒

多謝讀者提供笑話

好多年前食海鮮案都不了了之

長洲班狗死撚硬